Tulliwa ette Jaan Hörawik nink Michkli Wöikmann nink leppisiwa henda wahel niidawiisi ärrä et Jaan Hörawik massap 5 rbl Michkli Wöikmannil 2 nädali perrast tütre palgas ärrä.
Otsus
Omma lepping täuta.
Pääkohtumees: Peter Urtson
Kohtumees: K. Rämman
Kohtumees: Joosep Oinberg
Kirjotaja F Wreimann &lt;allkiri&gt;
